公務員事務局係公務員隊伍最大維穩機器

任何有關警員既投訴，公務員事務局會發番比警察投訴課/警監會。任何有關公務員對自己部門/局管理層既投訴，會發番比佢個局/部門。擺明
自己人查自己人， 唔撚做野，唔好比公務員事務局呢個維穩機器繼續， 一定要challenge番佢跟據相關條例佢係要跟進！！！！

否則無公務員可以就不公平公義既事出聲，因為比人控制晒

Push